屌你老母呀干地

屌你老母乾地，唔閪係哥斯達，你足總盃入撚到波咩？
見到條撚樣乾地，實行打柒到佢變濕地！

乾地正一冚家鏟！

嗯

做咩姐你

閱

冇呀，開下post求其打下字係咪唔撚得呀，洗唔洗入紙申請呀仆街

食綠豆下火啦清

哦

收到

嘻

車仔冇出糧畀隻沙皮狗

Yes

好，我答你，簡單黎講，車仔冇干地都會有英超冠軍！

有出糧，但你做到野，仲係公司達到最多Goals既一個，你老細照返咁樣同你講，冇出糧比你，你會覺得好開心？

正一奴隸獸，就算係哥斯達跳草裙舞，起碼佢幫公司做到野，頭號射手+足總盃決賽破蛋呀，

足總盃決賽入波呀，你知唔知好撚緊要架！？

干地真係好忘本

樓豬唔好咁認真ok?

逢場作興姐呢d野，下，哥哥錫返

屌你個胃，頂你個制呀，樓豬，夠撚膽屌柒我干，你收皮未呀？

樓主迷干

唔記得logout?

思覺失調請及早就醫

我只識Logon,唔識Logout
梳～﹏～

吾巧意思

一早話左阿狗全部都痴撚線

樓主死全家